（不服來辯）點解八月仲咁熱

頭先等巴士 聽到兩個呀嬸係度傾計
佢地話八月好熱 因為七月十四啲人燒野
燒到八月立秋仲咁熱